［建議］發夢夢見去黨鐵車廠參觀

黨鐵視香港人如狗，於是我哋用唔同行動抵制黨鐵，包括逃票、玩轉車站。其實仲有一個戰線我哋未玩過，就係車廠！

車廠地址：
高鐵 石崗車廠
港島綫 柴灣車廠
觀塘綫 九龍灣車廠
荃灣綫 荃灣車廠
將軍澳綫 康城車廠
南港島綫 黃竹坑車廠
東涌綫及機鐵 小蠔灣車廠
東鐵綫 火炭車廠
西鐵綫 錦田車廠
馬鞍山綫 大圍車廠
輕鐵 屯門車廠

其實而家跳閘已經冇以前咁有效，因為罰款調高咗去到5000，甚至俾狗拉，又有secure睇9住閘機，有時仲有埋狗、藍屍喺站度。與其跳閘先懲罰到黨鐵十幾廿蚊，我哋要尋求其他方法用更大金額懲罰黨鐵，所以玩轉車站要做，玩轉車廠更加要做！

車廠好處：
1. 地方大
2. 搞轉啲車、維修設施，少啲正常嘅車用，咁大家又唔使返工返學

如果有咩建議 歡迎指正

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

推

呢場運動係咪壽終正寢？

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

［建議］發夢夢見去黨鐵車廠參觀

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

secure?

据架剩係識守車站，唔會守車廠

保安咁解

利申聲明︰無意做任何犯法行為。純綷和平合法地表達訴求。